蘇惠德拒電單車手足保釋

據了解，首名被控港區国安法之人士被拒絕保釋，將押後至10月上旬再訊。

裁判官引用港區国安法第42條拒絕保釋。條文指除非法庭相信被告不會再危害中国安全，否則不能給予保釋。

被告被控煽動分裂中国及恐怖活動兩罪，前者最高監禁10年，後者最高刑罰為終身監禁。

#香港新聞

10月6日再訊

你老母 未審就先坐

咁就鎖三個月
都痴撚線

呢啲垃圾官知批保有後果，唔批冇後果，基本上所有同類案都冇咩機會批

Pishhhhh

根本你放邊個官都一樣
條法例講明唔可以保釋

#西九龍裁判法院第三庭
#蘇惠德總裁判官 #指定法官
#港區國安法
#20200701灣仔

唐(23)

控罪：
(1) 煽動他人分裂國家罪 (違反《港區國安法》第20條及第21條)

於7月1日在灣仔菲林明道、軒尼詩道、駱克道、盧押道、謝斐道煽動他人組織、策劃、實施或者參與實施旨在分裂國家、破壞國家統一行為，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即將香港特別行政區從中華人民共和國分離出去或非法改變香港特別行政區的法律地位

(2) 恐怖活動罪 (違反《港區國安法》第24條)

於7月1日在灣仔菲林明道、軒尼詩道、駱克道、盧押道、謝斐道為脅迫中央人民政府或香港特別行政區政府或者威嚇公眾以圖實現政治主張，實施造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動，即針對人的嚴重暴力或以其他危險方法危害公眾安全。控方透露被告高速駕駛電單車，曾三次衝向警方防線，至少3名警員身體受到嚴重傷害

被告人坐輪椅，左手包紮，精神充足

裁判官拒絕准予被控人保釋

案件押後至10月6日1430時於西九龍裁判法院第三庭再訊

點撚樣危害中国安全呀?

已經痴撚曬線 保釋既原意俾國安法一句 就改變左
到底普通法仲存唔存在

一日未審都唔會有進展
咁法庭永遠都唔會覺得佢有改變架啦
即係未審都一定冇得保釋直到審果日
然後罪成坐到死為止

係要確信佢 唔會 再危害
點樣先唔會再危害
得死人先會唔會再危害

豆腐国

痴線拎支旗押三個月，唔係任意拘留係咩

賤種狗官
有咁紅做到咁紅

普通法一早死咗啦
控方話你拎有幾毫升汽油嘅液體就話你嚴重案件
仲要有啲未驗就已經話定你係搞汽油彈唔畀保
唔係今日嘅事啦

坐咁耐

要拍片認罪 悔罪

行人亂過馬路喎

個官批保釋 入去坐嘅就係個官
個官立場點都好 根本唔會批

整個法治係香港已不存在
只有人治
同鬥奶得勁 奶得夠大聲

佢出左院未

以後班狗隨手拎國安法告就得啦， 未審先坐三個月，我屌你老母法治？
你班法官食撚哂屎冇人出黎講返幾句公道說話？

不停申請保釋煩鳩個官

千祈唔好搞蘇惠德同佢親朋戚友

人治 狗官 奶共 唔出奇

Cls

鍾意點定義就點定義屌你老母臭閪

法治？工具黎咋

呢單擺明用黎祭旗
根本入硬

而且國安法專用法官
就算單案係盲嘅偷睇國家機密
你估會點判？

仲屌咩呀
一早變左香港市啦
行大陸例假定你有罪先
律師費都可以省返

向高等法院上訴保釋決定

睇吓邊個做國安法指定法官

我估彭寶琴

條法例講明未審先判,有罪推定

我都想睇 如果有第二個就出奇

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

無法治架喇, 個撚個政治犯都坐十年呀起碼

惡法

所以點解呢隻狗官
會第一個被委任為國安法法官

詮測主人心意嘅奴才
往往係做事最狠毒

鐳射筆都無得保，何況而家咁

手足

佢手持d咩武器可以危害到國家安全呀
把口定條鳩？

好明顯差佬嗰邊就諗住借今次殺一儆百，防止其他手足唔小心咁樣對佢哋產生交通意外！

sad but true...

on9個手足到時重判真係多撚謝你

邊條片睇到黑警有足夠距離叫人停低
BTW 依類唔係普通法有無得8日上高院申請保釋

真係預左

出咗

明知批左一定沙律

而同時

狗女藏毒 撒控 癲狗強停致兩死 意外
藍屍斬人重傷 高尚情操 四個月

香港法制健全 金融中心？ 食屎啦

乜都分裂國家 咁就無得保釋

揸電單車,挿支旗都可以危害國家安全 ??
咁呢個國家都好脆弱吓

支共：
唔存在~
吹呀
你可以點呀？？

10月，on9
支那法

Dllm對腳斷尻哂啦

支共國有撚病

呢個藍官下下針對

一支旗就可以危害到中國安全。。。

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位